{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047090",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=63836&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "일산 퀸타운 호텔"
    },
    "text": "宿泊施設は人数の追加を制限し、イベントやパーティーを開くことはできません。 客室はデラックスダブル、スタンダード(ミニ)、スイート、デラックスツイン、ロイヤルスイートに分けられ、それぞれの客室には最大入室人数が決まっています。 超過すると追加料金が発生します。 デラックスダブル、スタンダード(ミニ)、スイート客室は最大2名まで入室可能で、デラックスツイン客室は最大3名まで、ロイヤルスイート客室は最大4名まで入室可能です。 ただし、3人以上の男女同室での宿泊は不可能であり、同性のみ入室可能です。 基準人数を超える場合、退室措置となる場合があり、払い戻し及びキャンセルもできません。 宿泊施設は1台あたりの駐車が可能で、追加駐車は有料です。 駐車施設は計63台を保有しています。 宿は3号線の正発山駅や馬頭駅が近い地下鉄駅です。 客室の内部施設ではエキストラベッドや寝具類の追加は不可能であり、火器の客室への持ち込みも禁止されています。 また、客室内ではイベントを行うことはできず、無断で行う場合は退室措置となることがあります。 ペットの出入りは不可能であり、保護者同伴なしでは未成年者は宿泊施設のご利用いただけません。 客室画像は実際とは異なる場合があり、ネットフリックスが利用できる客室と2人用浴槽を提供する客室は事前に要請すれば割り当てが可能ですが、割り当ては状況によってはできない場合があります。 また、デザインホテルの特性上写真と異なるテーマの客室が割り当てられることがありますので、ご希望の客室を事前にご連絡いただければお手伝いいたします。 ただし、客室状況によっては割り当てられない場合がありますので、ご了承ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の最大入室人数はいくつですか？",
            "answer": "デラックスダブル、スタンダード(ミニ)、スイート客室は最大2名まで、デラックスツイン客室は最大3名まで、ロイヤルスイート客室は最大4名まで入室可能です。"
        },
        {
            "question": "男女3人以上での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、男女3人以上の同室での宿泊は不可能です。同性のみ入室可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設には駐車場があります。1台まで駐車可能です。追加駐車は有料です。"
        },
        {
            "question": "最寄りの地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの地下鉄駅は3号線の正発山駅や馬頭駅です。"
        },
        {
            "question": "エキストラベッドや寝具類の追加は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、客室内部施設ではエキストラベッドや寝具類の追加は不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内でイベントを開催できますか？",
            "answer": "いいえ、客室内でのイベントは行うことができません。無断で行った場合は退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊施設に入れますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしでは宿泊施設を利用できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の客室画像は実際と異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設の客室画像は実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスが利用できる客室や2人用浴槽を提供する客室はありますか？",
            "answer": "はい、ネットフリックスが利用できる客室や2人用浴槽を提供する客室は要請があれば割り当てが可能ですが、状況によってはできない場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室のテーマは予約前に選ぶことができますか？",
            "answer": "はい、客室のテーマは予約前にご希望をお伝えいただければお手伝いいたしますが、客室状況によっては割り当てられない場合がありますのでご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 525,
        "QA": 503
    }
}